屋企盞燈好恐怖

有冇人屋企盞燈突然之間閃左兩下？

仲要有怪聲

望下你後面

大西北有

我都有 兩三次

我都閃咗2次

你支燈管或燈膽接觸不良